點解啲廢老boss 乜柒都鐘意voice message俾 你？

次次一有嘢做就一大堆voice message 轟埋嚟
又forward 埋其他人嘅錄音過嚟
屌你老母啲內容冗長到痴撚線
錄之前完全係冇諗過點樣言簡意賅咁精簡個內容
聽啲錄音好似小學d功課做擴充句子咁
呢頭錄完嗰頭又錄多段補充俾你聽
每段voice message 都至少分幾兩分鐘
聽到耳都熱鳩埋
成撚日講效率效率
聽呢啲垃圾錄音就最浪費時間

清講得好

晒你嘅時間之嘛
廢老打字慢

上次飲茶教埋佢點樣錄音轉文字，佢話呢個功能好神奇
然後第二日照舊

因為唔識打字

關咩事吖，我都有朋友唔識打字，但每次錄音都點到即止，內容係咁多就咁多，唔會刻意拉長，係啲廢老先會故意講完然後又講多次類似嘅嘢拖長條錄音 打電話你就話驚條友唔記啲內容要重覆講加深印象啫，屌你voice message 我可以重聽㗎嘛

👌聽日搵會計出埋糧 後日唔使返

所以見到垃圾錄音一概skip 唔聽.